呢一日發生嘅事係用黎表現警方處事公正

香港警方處事公正嘅印象，正式上場

記者追問721